
                      Here´s Johnny!

Aqui esta Johnny,aqui esta Jack Nicholson y por supuesto aqui esta Stanley Kubrick,uno de los cineastas mas grandes de todos los tiempos,y nos hemos encontrado con una pelicula resplandeciente,¡que peliculón! He de reconocer que no me ha causado tanto miedo como pensaba el terror psicológico de Kubrick es muy perturbador.El guión de la pelicula me ha encantado,el reparto genial,el niño lo hizo bastante bien aunque Shelley Duvall un poco mal,no me ha parecido una buena actuación y si encima al lado esta uno de los mejores actores de la historia,Jack Nicholson se nota más la diferencia, pasando a Nicholson, ¡que tío! sería muy dificil decir su mejor pelicula,tiene una filmografía de oro en la que hace unos papelones impresionantes,peliculas como Mejor...Imposible,Batman,Alguien voló sobre el nido del cuco,Mars Attack! o esta por supuesto en la que interpreta al psicópata de Jack Torrence lo avalan.Pasando a la dirección me ha parecido genial,la simetría Kubrick es irrepetible,bien empleada la música,realismo,una gozada. Para me ha parecido una pelicula en la que hay que pensar,tiene un final algo retorcido y es ese misterio el que la hace especial.La pelicula no obtuvo las cinco estrellas porque no me dio el suficiente terror. 

Conclusión: Imprescindible obra del imprescindible Stanley Kubrick con el imprescindible Jack Nicholson
        
            